林鄭﹕將納入未有盈利的生物科技公司及內地科創板股票入互聯互通

行政長官林鄭月娥發表施政報告，她指出近年通過多項金融「互聯互通」的政策措施，既助力內地資本市場的對外開放，又擴大了本港的金融業務，而中央繼續支持香港鞏固和提升國際金融中心地位，除了會加快落實在大灣區的「跨境理財通」外，亦在她訪京期間同意把按新上市制度在香港上市未有盈利的生物科技公司和內地科創板股票在符合特定條件下納入「互聯互通」的選股範圍，在兩地金融互聯互通上再添亮點。

雞棚

繼續升

香港上得市9成都係大陸資本，又借香港cap水上去

搵個唔識科技以為咁係創科